如果有人搜我依袋 我淨係會帶一樣野

一張對摺既紙 佢一打開 四隻字

「我屌你老母」
利伸：唔係自己寫

五隻字